{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017743?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内とチェックイン/チェックアウト時間に関する情報です。 ペットは入室不可であり、最大人数の超過も不可能です。 未成年者および同性婚は、特定の条件が満たされている場合にのみ許可されます。 次のご利用のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時に損害賠償の責任が発生する可能性があります。 魚や肉などの直火方式での調理はできず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、無分別な飲酒や娯楽は自制しなければなりません。 チェックインの利用案内としては、一軒家客室、IPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、炭火バーベキュー、駐車可能、そして渓谷の隣接に関する情報が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約案内はありますか？",
            "answer": "はい、予約案内を提供しています。予約をご希望の場合は、予約フォームまたはお問い合わせフォームからご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。遅れる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室いただけません。ご理解いただきますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えての宿泊はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性婚のカップルの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "特定の条件が満たされている場合、未成年者や同性婚のカップルの宿泊も可能です。詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を守るようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式での調理はできません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙スペースは指定されていますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。お車でお越しの際は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しており、自然を満喫することができます。その他の施設についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 483
    }
}